msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LightWord\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-21 02:59+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Test <test@test.com>\n"
"Language-Team: Andrei Luca <andrei.luca@info.uaic.ro>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: archives.php:10
#: index.php:24
#@ lightword
msgid "Continue reading"
msgstr "계속 읽기"

#: archives.php:61
#: archives.php:71
#: index.php:33
#: page.php:17
#: single-page-template.php:72
#: single.php:49
#@ lightword
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없습니다"

#: archives.php:61
#: archives.php:72
#: index.php:34
#: page.php:18
#: single-page-template.php:73
#: single.php:50
#@ lightword
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "죄송합니다, 귀한는 이곳에 없는 뭔가를 찾고있습니다."

#: comments.php:6
#: legacy.comments.php:8
#@ lightword
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "이 글은 비밀글입니다. 비밀번호를 입력하시면 덧글을 보실 수 있습니다."

#: comments.php:15
#: index.php:24
#: legacy.comments.php:12
#@ lightword
msgid "Comments"
msgstr "덧글"

#: comments.php:16
#@ lightword
msgid "Trackbacks"
msgstr "엮인글"

#: comments.php:17
#: legacy.comments.php:13
#@ lightword
msgid "( subscribe to comments on this post )"
msgstr "( 이 포스트의 덧글을 구독하기 )"

#: comments.php:30
#@ lightword
msgid "&laquo; Older Comments"
msgstr "&laquo; 이전 덧글"

#: comments.php:31
#@ lightword
msgid "Newer Comments &raquo;"
msgstr "최근 덧글 &raquo;"

#: comments.php:39
#: legacy.comments.php:47
#@ lightword
msgid "No comments yet."
msgstr "아직 덧글이 없습니다."

#: comments.php:41
#: legacy.comments.php:91
#@ lightword
msgid "Sorry, the comment form is closed at this time."
msgstr "죄송합니다, 현재 덧글쓰기가 잠긴상태 입니다."

#: comments.php:53
#: legacy.comments.php:81
#@ lightword
msgid "Submit"
msgstr "등록"

#: comments.php:59
#, fuzzy
msgid "Cancel reply"
msgstr "(취소)"

#: comments.php:69
#@ lightword
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "아직 엮인글이 없습니다."

#: comments.php:70
#@ lightword
msgid "Trackbacks are disabled."
msgstr "엮인글이 비활성 상태입니다."

#: footer.php:7
#, fuzzy, php-format, php-format
#@ lightword
msgid "Copyright %s %s %s &middot; Powered by %s <br/>"
msgstr ""

#: footer.php:13
#@ lightword
msgid "Go to top"
msgstr "위로 이동"

#: functions.php:16
#@ lightword
msgid "Layout settings"
msgstr "레이아웃 설정"

#: functions.php:18
#: functions.php:19
#@ lightword
msgid "Original"
msgstr "기존"

#: functions.php:18
#@ lightword
msgid "Wider"
msgstr "넓게"

#: functions.php:23
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Cuf&oacute;n settings"
msgstr "Cufon 설정"

#: functions.php:24
#@ lightword
msgid "Show some texts in your blog using Cuf&oacute;n&sup1; (blog title, tagline, post titles, page titles, etc.).<br /><br />Select <em>Extra</em>&sup2; (or <em>Disabled</em>) for languages with accents and special characters."
msgstr ""

#: functions.php:26
#: functions.php:27
#: functions.php:117
#: functions.php:118
#@ lightword
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: functions.php:26
#: functions.php:57
#: functions.php:58
#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: functions.php:26
#@ lightword
msgid "Extra"
msgstr "엑스트라"

#: functions.php:26
msgid "CSS3 Font-face (lightweight)"
msgstr ""

#: functions.php:36
#@ lightword
msgid "Disable comments on pages"
msgstr "페이지에 덧글쓰기 비활성화"

#: functions.php:37
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to DISABLE COMMENTS on pages"
msgstr "페이지에 덧글쓰기를 비활성화 시키려면 이 박스를 체크하십시오"

#: functions.php:42
#@ lightword
msgid "Custom image header"
msgstr "사용자 정의 이미지 헤더"

#: functions.php:43
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to SHOW IMAGE instead of Cuf&oacute;n text on header.<br/>Image location: <code>lightword/images/header-image.png</code> / Max width: <code>796px</code><br/><br/><em>After this option is selected a new option will be revealed. Guess what? Image height! :)</em>"
msgstr "헤더에 Cufon텍스트 대신 이미지를 표시하려면 이 박스를 체크하십시오.<br/>이미지위치: <code>lightword/images/header-image.png</code> / 최대너비: <code>796px</code>"

#: functions.php:48
#@ lightword
msgid "Header image height in pixels"
msgstr "헤더 이미지 픽셀 높이"

#: functions.php:54
#@ lightword
msgid "About author feature"
msgstr "글쓴이 소개 기능"

#: functions.php:55
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Add information about post author"
msgstr "포스트 하단에 포스트 작성자에 대한 정보 추가"

#: functions.php:57
#@ lightword
msgid "Main page"
msgstr ""

#: functions.php:57
#@ lightword
msgid "Single page"
msgstr ""

#: functions.php:57
#@ lightword
msgid "Both"
msgstr ""

#: functions.php:61
#@ lightword
msgid "Enjoy this post feature"
msgstr "게시물 구독 기능"

#: functions.php:62
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to ACTIVATE <em>Enjoy this post</em> feature"
msgstr "<em>게시물 구독 기능</em> 기능을 활성화 시키려면 이 박스를 체크하십시오."

#: functions.php:67
#@ lightword
msgid "Show categories on front menu"
msgstr "프런트 메뉴에 카테고리 표시"

#: functions.php:68
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to SHOW CATEGORIES instead pages on front menu"
msgstr "페이지 상단바 대신 카테고리를 표시하려면 이 박스를 체크하십시오"

#: functions.php:73
#@ lightword
msgid "Exclude pages from front menu"
msgstr "프런트 메뉴에서 페이지 제외"

#: functions.php:74
#@ lightword
msgid "Type the pages id in the box below. Example input: <code>5,19,24</code>"
msgstr "아래 칸에 페이지 아이디를 입력하세요.입력 예: <code>5,19,24</code>"

#: functions.php:79
#@ lightword
msgid "Exclude categories from front menu"
msgstr "프런트 메뉴에서 카테고리 제외"

#: functions.php:80
#@ lightword
msgid "Type the categories id in the box below. Example input: <code>5,19,24</code>"
msgstr "아래 칸에 카테고리 아이디를 입력하세요.입력 예: <code>5,19,24</code>"

#: functions.php:85
#@ lightword
msgid "Remove home button"
msgstr "홈 버튼 제거"

#: functions.php:86
#@ lightword
msgid "Remove home button from front menu"
msgstr "프런트 메뉴에서 홈 버튼 제거"

#: functions.php:91
#@ lightword
msgid "Remove search box"
msgstr "검색박스 제거"

#: functions.php:92
#@ lightword
msgid "Remove search box and expand space for front menu"
msgstr "프런트 메뉴의 검색박스와 확장공간 제거"

#: functions.php:97
#@ lightword
msgid "Remove tags from posts"
msgstr "포스트에서 태그 제거"

#: functions.php:98
#@ lightword
msgid "Show only categories in post footer"
msgstr "포스트 하단에 카테고리만 표시"

#: functions.php:103
#@ lightword
msgid "Remove RSS badge"
msgstr "RSS 배지 제거"

#: functions.php:104
#@ lightword
msgid "Remove RSS badge from blog header"
msgstr "블로그 헤더에서 RSS 배지 제거"

#: functions.php:109
#@ lightword
msgid "Google Custom Search Engine"
msgstr ""

#: functions.php:110
#@ lightword
msgid "Find <code>name=\"cx\"</code> in the <strong>Search box code</strong> of Google CSE, and type the <code>value</code> here."
msgstr "Google CSE 검색박스 코드에서 <code>name=\"cx\"</code>를 찾으신후 갚을 입력하세요."

#: functions.php:115
#@ lightword
msgid "Sidebox settings"
msgstr "사이드 상자 설정"

#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Show only date"
msgstr "날자만 표시"

#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Show only in posts"
msgstr "포스트에만 표시"

#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Last two options together"
msgstr "마지막 두 옵션 모두"

#: functions.php:122
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Sidebar settings"
msgstr "사이드 상자 설정"

#: functions.php:124
#@ lightword
msgid "Two sidebars option is available on Wider layout only"
msgstr ""

#: functions.php:125
#: functions.php:126
#@ lightword
msgid "One sidebar"
msgstr ""

#: functions.php:125
#@ lightword
msgid "Two sidebars"
msgstr ""

#: functions.php:129
#@ lightword
msgid "Custom CSS"
msgstr ""

#: functions.php:130
#@ lightword
msgid "Put your custom css code here"
msgstr "귀하의 사용자 정의 CSS 코드를 여기에 넣어주세요"

#: functions.php:135
#@ lightword
msgid "AdSense"
msgstr ""

#: functions.php:136
#@ lightword
msgid "Copy your AdSense code or any other ADS service and paste it here.<br/>Usually 468x60 text or image ad but you can use anything ad format you want."
msgstr ""

#: functions.php:141
#@ lightword
msgid "Additional header content"
msgstr ""

#: functions.php:142
#@ lightword
msgid "Additional header content, including scripts, etc"
msgstr ""

#: functions.php:147
#@ lightword
msgid "Additional footer content"
msgstr ""

#: functions.php:148
#@ lightword
msgid "Additional footer content for Google Analytics or any other service"
msgstr ""

#: functions.php:184
#: functions.php:196
#@ lightword
msgid "LightWord Settings"
msgstr "LightWord 설정"

#: functions.php:191
#@ lightword
msgid "settings saved"
msgstr "설정이 저장 되였습니다"

#: functions.php:192
#@ lightword
msgid "settings reset"
msgstr "설정이 재설정 되였습니다"

#: functions.php:200
#@ lightword
msgid "Support the developer"
msgstr "개발자 지원"

#: functions.php:212
#: functions.php:282
#@ lightword
msgid "Save changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: functions.php:217
#@ lightword
msgid "General settings"
msgstr "일반설정"

#: functions.php:288
#@ lightword
msgid "Search for help"
msgstr "도움에 대한 검색"

#: functions.php:288
#@ lightword
msgid "or"
msgstr "혹은"

#: functions.php:328
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "What is Cuf&oacute;n?"
msgstr "Cufon은 무엇인지?"

#: functions.php:328
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "website"
msgstr "웹사이트"

#: functions.php:330
#@ lightword
msgid "&sup1;Cuf&oacute;n is a Javascript Dynamic Text Replacement, like sIFR without flash plugin, just javascript."
msgstr ""

#: functions.php:331
#@ lightword
msgid "&sup2;Extra Cuf&oacute;n contains (~<b>300kb js file</b>): Basic latin, uppercase, lowercase, numerals, punctuation, Latin-1 Supplement, Latin Extended-A, Cyrillic Alphabet, Russian Alphabet, Greek and Coptic; <strong>usefull for some accents and special characters</strong>."
msgstr ""

#: functions.php:332
#@ lightword
msgid "Korean characters are not supported (11000+ glyps is a bit too much - enormous file -> slow loading)."
msgstr ""

#: functions.php:335
#@ lightword
msgid "Click here to reset all settings"
msgstr "여기를 클릭하여 모든 설정을 재설정"

#: functions.php:554
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: functions.php:570
#: functions.php:581
#@ lightword
msgid "Off"
msgstr ""

#: functions.php:628
#@ lightword
msgid "Posted on"
msgstr "작성시간"

#: functions.php:628
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "F j, Y"
msgstr "Y년m월d일"

#: functions.php:645
#@ lightword
msgid "Please enable referrers in your browser, or, if you're a spammer, bugger off!"
msgstr "귀하의 브라우저에서 유출입 사이트를 활성화 하십시오.혹,당신이 스패머라면,꺼져!"

#: alternatives/sidebar_v2.php:48
#: functions.php:666
#: sidebar-child.php:33
#: sidebar.php:34
#@ lightword
msgid "Syndicate this site using RSS"
msgstr "RSS를 사용하여 이 사이트를 신디케이트"

#: functions.php:666
#@ lightword
msgid "Subscribe via RSS"
msgstr "RSS를 통해 구독"

#: functions.php:701
#@ lightword
msgid "F jS, Y - H:i"
msgstr "Y년m월d일 H:i"

#: functions.php:703
#@ lightword
msgid "( REPLY )"
msgstr "( 답장 )"

#: functions.php:704
#: legacy.comments.php:33
#@ lightword
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "귀하의 덧글은 검토되고 있습니다."

#: functions.php:773
#: functions.php:778
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "LightWord Navigation Bar"
msgstr "LightWord 설정"

#: header.php:38
#: single-page-template.php:43
#@ lightword
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: index.php:14
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Posted by"
msgstr "작성시간"

#: index.php:20
#: page.php:11
#: single-page-template.php:66
#: single.php:14
#@ lightword
msgid "PAGES"
msgstr "페이지수"

#: index.php:23
#: single.php:31
#@ lightword
msgid "Filed under:"
msgstr "카테고리:"

#: index.php:23
#: single.php:31
#@ lightword
msgid "Tagged as:"
msgstr "태그:"

#: index.php:24
#@ lightword
msgid "1 Comment"
msgstr "덧글: 1개"

#: index.php:24
#: single.php:32
#@ lightword
msgid "Comments Off"
msgstr "덧글 잠금"

#: index.php:24
#@ lightword
msgid "No Comments"
msgstr "덧글이 없습니다"

#: index.php:24
#@ lightword
msgid "Read more about"
msgstr ""

#: index.php:43
#@ lightword
msgid "&laquo; Newer Entries"
msgstr "&laquo; 최근 항목"

#: index.php:44
#@ lightword
msgid "Older Entries &raquo;"
msgstr "이전 항목 &raquo;"

#: legacy.comments.php:26
#@ lightword
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y년m월d일"

#: legacy.comments.php:26
#@ lightword
msgid "edit this comment"
msgstr "이 덧글을 편집하기"

#: legacy.comments.php:52
#: single.php:32
#@ lightword
msgid "Leave a comment"
msgstr "덧글 남기기"

#: legacy.comments.php:55
#, php-format
#@ lightword
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "덧글을 게시하려면 <a href=\"%s\">로그인</a>해야합니다."

#: legacy.comments.php:62
#, php-format
#@ lightword
msgid "Logged in as %s."
msgstr "%s로 로그인됨."

#: legacy.comments.php:62
#@ lightword
msgid "Log out of this account"
msgstr "본 계정을 로그아웃"

#: legacy.comments.php:62
#@ lightword
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "로그아웃 &raquo;"

#: legacy.comments.php:67
#@ lightword
msgid "Name"
msgstr "성함"

#: legacy.comments.php:67
#: legacy.comments.php:70
#@ lightword
msgid "(required)"
msgstr "(필수)"

#: legacy.comments.php:70
#@ lightword
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr "이메일 주소 (게시되지 않을 것입니다)"

#: legacy.comments.php:73
#@ lightword
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: legacy.comments.php:77
#, php-format
#@ lightword
msgid "You can use these tags: %s"
msgstr "이러한 태그를 사용하실수 있습니다: %s"

#: page.php:7
#: single-page-template.php:62
#@ lightword
msgid "Edit this page"
msgstr "이 페이지를 편집하기"

#: alternatives/sidebar_v2.php:9
#: sidebar-child.php:9
#: sidebar.php:10
#@ lightword
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: alternatives/sidebar_v2.php:14
#: sidebar-child.php:14
#: sidebar.php:15
#@ lightword
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: alternatives/sidebar_v2.php:34
#: sidebar-child.php:19
#: sidebar.php:20
#@ lightword
msgid "Blogroll"
msgstr "블로그 롤"

#: alternatives/sidebar_v2.php:39
#: sidebar-child.php:24
#: sidebar.php:25
#@ lightword
msgid "Archive"
msgstr "글목록"

#: alternatives/sidebar_v2.php:44
#: sidebar-child.php:29
#: sidebar.php:30
#@ lightword
msgid "Meta"
msgstr ""

#: alternatives/sidebar_v2.php:48
#: sidebar-child.php:33
#: sidebar.php:34
#@ lightword
msgid "<abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"
msgstr ""

#: alternatives/sidebar_v2.php:49
#: sidebar-child.php:34
#: sidebar.php:35
#@ lightword
msgid "The latest comments to all posts in RSS"
msgstr "모든 포스트에 대한 최신 덧글 RSS"

#: alternatives/sidebar_v2.php:49
#: sidebar-child.php:34
#: sidebar.php:35
#@ lightword
msgid "Comments <abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"
msgstr "덧글 <abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"

#: single.php:8
#@ lightword
msgid "Edit this post"
msgstr "이 포스트를 편집하기"

#: single.php:18
#@ lightword
msgid "Enjoy this article?"
msgstr "이 문장이 마음에 드십니까?"

#: single.php:19
#@ lightword
msgid "Consider subscribing to our rss feed!"
msgstr "저희의 RSS 피드 구독을 고려해버세요!"

#: single.php:26
#@ lightword
msgid "About"
msgstr "소개"

#: single.php:26
#@ lightword
msgid "No description. Please complete your profile."
msgstr "설명이 없습니다. 귀하의 프로필을 작성하시기 바랍니다."

#: footer.php:9
#@ lightword
msgid "<a href=\"http://www.lightworddesign.net/\" target=\"_blank\" title=\"Lightword Theme\">Lightword Theme</a> by Andrei Luca"
msgstr "<a href=\"http://www.lightworddesign.net/\" target=\"_blank\" title=\"Lightword Theme\">Lightword Theme</a> translated by <a href=\"http://www.kamerazubehoer.net/\" target=\"_blank\">Kamerazubehör</a> and <a href=\"http://www.1000-spiele.de/\" target=\"_blank\">Online Spiele</a>"

#: functions.php:228
#: functions.php:236
#: functions.php:244
#: functions.php:252
#: functions.php:260
#: functions.php:268
#: functions.php:275
#@ lightword
msgid "name"
msgstr ""

#: functions.php:230
#: functions.php:238
#: functions.php:246
#: functions.php:262
#: functions.php:270
#: functions.php:277
#@ lightword
msgid "desc"
msgstr ""

#: functions.php:245
#@ lightword
msgid "id"
msgstr ""

